食避孕藥啦八婆！

我同我男朋友之前係呢度見到個post，大家持唔同意見就鬧咗一日交。

個post 有一部分就講
樓主ex冇避孕下唔用套
而樓主現任都想唔用
樓主就覺得依家佢男朋友唔錫佢，唔理佢會唔會有bb
其他detail 就唔係度講唔係呢個post 討論範圍

之後我男朋友就鬧佢係死港女
原文如下

EX唔帶套,仲要俾左現任知
現任想唔帶,就應該食藥滿足佢啦
咁先體現到你對現任好過對EX,而唔係講一堆咩驚肥啊,有害啊,覺得條仔為扑野D廢撚借口俾自己開脫,根本就自己自私唔想食,連扑野都當獎勵

咁點解條女唔自己主動避孕,成日講到男方責任咁,講真女人大肚又唔係男人,點解男人要緊張過女人

之後我話佢好過份，咁諗好撚痴線，佢就發矖脾氣

女方大肚男仔唔洗負責？ 點會關事

我就係中意無避孕又要中出啊
關你撚事
此post已完

佢講得好啱啊
所以女人個肚自己要緊張
為左滿足對方唔避孕既話
到有左個陣男人就wfc

好多日子啊

講到底咪係唔夠愛囉八婆

其實行多一步咪得
假設條女同條仔講
我依家唔想食 因為我覺得食左對我身體唔好etc
而我覺得以前ex要我食係佢對我唔好既表現
咁條仔都要女朋友食 係條仔既錯啦
但假設男方可以係呢個位體諒女方
條女其實都應該諗返
厚此薄彼的確會令人唔開心
同埋食藥其實最主要都保障左女仔自己
咁男朋友出發點冇傷害性 唔係咁自私既話
可以既咪食囉

你見到個post姐係你自己既情況啦